[A/I] Fate/Grand Order [6] 扑台煮保平安

-Fate/Grand Order-

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-

日文

中文(台)

-Download Link-

An：

iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-

TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-

釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-

1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上

慎入慎盲